想尋找喺銀禧考試嘅你

今日見到有個女仔好charm 喺4樓特別室考如果見到留個言啦

Hi

搵我？

死毒L 望乜9

你係咪著白色T果個4眼毒撚？

返屋企打飛機啦你